拍拖究竟有咩意義？

為左攝時間？定係為左生仔？定係有其他意義？？

兩個人之間接觸會有溫暖感 會有感動嘅感覺
然後打從心底裡笑出嚟
學術性討論唔會有結果架
係都要講嘅話
拍拖就係精神病
人係個體 一個乜都考慮對方
義無反顧咁對另一個人好
只可以係精神病

無，所以唔洗拍

成為彼此嘅動力一齊進步

冇 攞黎煩
拿屎上身